知唔知新界南總部（荃灣）200米內有咩？

我知道聽日你班暴徒會入黎荃灣你班人晚晚搞完事都一地磚頭，遮呀垃圾

扔完垃圾就走，同撞車不顧而去冇分別，我而家話埋比你聽邊到有垃圾站，警告你地唔好亂咁扔垃圾，搞亂我地個荃灣

新界南既各位呀SIR，我向你地致敬呀

廢青暴徒

成班廢青唔敢出聲?